強烈建議港鐵禁止車上睇報紙

繁忙時間總有啲阿嬋阿叔拎住份報紙阻住哂
本身已經阻住啲位 仲要唔理多唔多人起到睇
揭個陣仲要整到人 又扮冇事繼續睇
好心就留翻公司睇或者用app睇啦
有時見到啲阿婆朝朝企起到攞住成疊報紙等回收
明白自力更生係好事 但都幾浪費 有啲睇都未睇過
不如節省印刷 直接捐錢仲好過啦

免費報紙可以話係最垃圾既產品